<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Razones>
  <Razon>
    <titulo>El inglés se habla alrededor de todo el mundo</titulo>
    <imagen>
      <img scr="../img/Razon1.png" />
    </imagen>
    <descripcion>
      El inglés no es el idioma más hablado (ese título va al chino), pero viene en tercer lugar, después del español.
      Y el número de 335 millones de hablantes nativos es respetable.
    </descripcion>
  </Razon>  

  <Razon>
    <titulo>Negocios internacionales requieren Inglés</titulo>
    <imagen>
      <img src="../img/Razon2" />
    </imagen>
    <descripcion>
      En términos de comercio internacional, el inglés es el idioma para aprender.
      Cuando los chinos hacen negocios en Egipto, las negociaciones y transacciones ocurren en inglés.
    </descripcion>
  </Razon>  

  <Razon>
    <titulo>Oportunidades de educación y de investigación</titulo>
    <imagen>
      <img src="../img/Razon3" />
    </imagen>
    <descripcion>
      Pensando en estudiar en el extranjero o publicar un trabajo de investigación? 
      Lo más probable es que usted decida aprender inglés en algún momento del camino, 
      o estudiar en su institución elegida.
    </descripcion>
  </Razon>  

  <Razon>
    <titulo>Un lenguaje perfecto para viajar</titulo>
    <imagen>
      <img src="../img/Razon4" />
    </imagen>
    <descripcion>
      Si viaja a menudo, notará que los signos tienden a aparecer en la lengua local primero y en inglés en segundo lugar. 
      Eso es porque el inglés es considerado el idioma internacional más popular.
    </descripcion>
  </Razon>  

  <Razon>
    <titulo>El lenguaje del cine y la música</titulo>
    <imagen>
      <img src="../img/Razon5" />
    </imagen>
    <descripcion>
      Si te gusta ir al cine y son fan de sitcoms, entonces el inglés debería estar en tu lista.
      Eso se debe a que muchas de las películas del mundo están escritas y producidas en inglés.
    </descripcion>
  </Razon>  

  <Razon>
    <titulo>Hemingway y Harry Potter</titulo>
    <imagen>
      <img src="../img/Razon5" />
    </imagen>
    <descripcion>
      El inglés ha estado alrededor por mucho tiempo y los escritores
      que hablan inglés han sido siempre un manojo prolífico, 
      tanto en Gran Bretaña como en los Estados Unidos.
    </descripcion>
  </Razon>  
</Razones>